戴巴拿個肺有怪聲, 訓練五分鐘已喘晒氣!

祖記球星戴巴拿（Paulo Dybala）此前確診為新冠肺炎，他的女友也被確診，如今兩人在一起進行康復治療中。好消息是兩人的症狀都已經消失，兩人的精神狀態都很好。

戴巴拿本人接受採訪時也談到了患病後的感受，他說：「我現在感覺很好，幾天前我出現了一些強烈的症狀，現在好多了，我已經沒有症狀了。現在我已經可以走路活動了，我也在試著訓練。前幾天我嘗試訓練時，只要五分鐘，我就會覺得喘不上氣，累得要死。我的身體很沉重，肌肉也受傷了，現在我和我的女友都非常好。」

戴巴拿的女友說：「兩、三天前我們感覺很糟糕，就像流感要來的感覺。整個身體都疼，感覺很累。我一直堅持量體溫，但是沒有發燒。我能聽到肺裡有種不好的聲音，之後戴巴拿也感覺不好。就像是流感的症狀，至少我們兩個是這樣的。我們已經隔離9天了。醫生告訴我們，他們將在3月31日再做一次拭子檢查。與此同時，他們告訴我們要休息，並給我們開了一些維生素片。」

一早肯過我曼咪冇事
而家等收山啦

玩完

佢女友有怪聲

我能聽到肺裡有種不好的聲音，之後戴巴拿也感覺不好

乜撚垃圾標題，佢女朋友個肺有怪聲=佢有？

我睇錯

連登仔:
後生仔無事
剩係影響到廢老

冇事喇

收得山

可以退休了

前幾天吖嘛，佢咪話今天已經好好囉

樓主中文水平

。。。。。慘

成堆文盲
大巴拿話自己之前有症狀嗰陣訓練會喘氣，冇話而家都係

d人特登唔講好番果part

湯漢斯好番就冇新聞。

班on9吹風撚

帝王引擎?

睇清楚篇文先啦
講緊佢病發個時有怪聲呀
而家好返冇事

今日果條黑警31歲又花肺 真係隨機

聽到 我夠聽到我條撚話好寂寞啦

踢史篤城都唔夠班

123

轉行出黎賣屎忽，橫掂有樣